有無人幫到我

今朝係屋企用用下電話佢就咁
已經連咗wifi

以為係個router有問題
插過哂啲線都係唔得
連咗wifi都上唔到網
好似iphone先係咁
我老豆部android機又無事

屌好撚燥呀難得今日放假又上唔撚到網

應該係router問題
有冇用過插線枱機試

電腦用到
但所有蘋果產品收哂皮

比大陸block左